子瑜、志效唱一唱哭了！TWICE全員淚崩喊話

南韓女團TWICE傷兵累累，多名成員身體狀況不佳，雖然今（13日）晚間多賢順利與成員一起參加新加坡的演唱會，但還是少了MINA。表演到一半，SANA、多賢、志效看了粉絲應援影片後潸然淚下，子瑜走到舞台中間時也哭了，娜璉答應歌迷，「我們會永遠9個人」，逼哭現場鐵粉！

TWICE今晚正在新加坡舉辦巡迴演唱會，MINA傳出疑似患有舞台恐慌症，因健康問題暫停活動，但成員們紛紛上場分擔MINA在每首歌需要表演的部分，展現絕佳的團隊默契。

不過站到舞台中央，當TWICE唱到了《After Moon》時，不少粉絲亮起了MINA應援色的手燈（「TWICE LOVELYS」的對應顏色），成員開始唱到落淚，包含子瑜、志效都被看到在擦眼淚。

Tzuyu crying 😭

在最後則是粉絲獻上驚喜應援影片，TWICE看完轉頭又瞧見粉絲手上拿著的手幅，多賢此時已經忍不住眼角的淚水，SANA也是哭到用手遮住自己的臉，幾乎全員都淚灑台上，台下則聽到不少男粉喊：「別哭！Don't Cry！」

Jihyo crying too😭
多賢對粉絲說，「雖然你們感謝我們成為你們的光芒，但我也想對你們這樣說，你們也是我們的光芒，雖然有很多遺憾，但請等待我們以9個人回來的那天！」娜璉也說，「別忘記TWICE永遠是9個人，我們會更好、更堅強，請等著我們。」彩瑛則喊話，「就像你們想見MINA，我們也都很想念她，希望你們能等待著，大家都要健康，永遠開心就好了。」

祝全員健健康康

少少涼薄..

樓主賤種

娜璉答應歌迷，「我們會永遠9個人」
咸能左

對佢誤解太深
原來她好女仔

啲人仲話佢蝦多腎

相信台下既mina都喊緊
快啲好返回歸

9012

咪係

明明西多有愛

估唔到娜璉咁感性..

唔反娜璉了

認證

好過當年9-1=0嘅

其實佢想一個人

rm9012

班人弱智
娜璉明明咁有團魂

多賢超暖

舞台恐慌症係咩黎？

籍口黎

收皮啦

娜璉快撚啲死

呢隊嘢點解成日都喊咁

你搞錯左
成日喊係gfriend

認真，團魂呢啲嘢聽下好啦
有邊隊真係有團魂得嚟，
最後又真係無散到

唔好擺太多感情落去啦

我大Apink

是😥

2ne1, exid

仲有Red Velvet，4個夾埋恰Yeri個時見到團魂

但唔係少咗個咩

雖然唔飯佢地，但啲歌真係幾好聽
好可惜...

唔係野日一個恰佢地四個咩

個撚個都咁講架喇 最後大家唔啱咪又係反面

還我MINA BB

都吾只少少...

當初少時咪又係咁講

吾你老母

但系雅思兔唔系老女人...

都出左道5年啦 就快係
btw你再打mk字我block 柒你

😰

佢地唔會老？？？

野日啲gif真係多到睇唔曬

大左肚

咁樣又cum巴落個3隻黑㗎啦

換人 不減團員數 可破

gfriend=垃圾